妍希個衰妹白裇衫自拍若隱若現

妍希

邊度現

我射落佢白襯衫度！！！

當佢狗咁屌

好變態